喺時候向架妹展現香港魅力

話說有個架妹朋友
遲啲會黎香港再轉機
大概會有3個鐘到活動時間
巴打有咩好去處介紹 , 可以帶俾佢好嘅印象

機場酒店

是但搵間酒店 扑足3粒鐘

上房汁返劑

3個鐘就是鳩但啦

三個鐘搭車出機場都冇咗大半

帶佢食翠華，譚仔，然後帶佢去坐纜車

3個鐘除左book房扑野 我諗唔到可以做d乜

去床上激戰3百個回合啦

得三個鐘你仲想點，俾佢試吓港式臘腸

香港魅力示意圖

玩轉360夠鐘返去

三個鐘我預哂上落機出入市區架啦 三個鐘喺淨玩時間

就係諗緊食野唔太好 ， 大概係下就2至5 , 食完lunch落機 , 上機隔陣就dinner , 唔該巴打意見

近近地咪喺東涌搭下纜車睇下風景
閒日既話可以考慮迪士尼
想香港特色d咪去mk掃街 食譚仔翠華個d

機場有齊晒

纜車好似最好 兩個人係入面慢慢吹下水 唔該巴打

機場快綫好快
但攞行李好耐

拎支牙籤出黎
吉下佢
到時就魅力沒法擋

FK 360維修 ， 諗緊愉景灣好唔好

百佳